仇栩欣：N95口罩已經炒到20蚊1個

今日會議提到人命攸關的武漢疫情，和富區的工聯會郭偉強竟然認為相關議案「太低級」😅

正如我在會上的發言，阿欣要求政府公開及透明地處理疫情最新情況，盲目在記者會上唱官腔只會帶來更大的恐慌。

相信保皇黨及其黨羽一定會批評上述議案是嘩眾取寵的政治操作，但在人心惶惶之際，政府不是有必要率隊視察穩定民心嗎？今日的報紙提到，N95 口罩已經炒到$20/一個。證明市民已經陷入恐慌狀態。連資源不多的區議員，也要自掏腰包派口罩安撫民情的時候，何解衛生署卻沒有相關行動呢？

阿欣懇請當局正視問題，不要讓十七年前的悲劇再次重演。一次的傷痛，已經是香港無法回首的深淵。

郭偉強真係人型垃圾黎

少數派為反而反

有破壞無建設

果區爭少少就贏
Btw城花照計痴住和富，仇B應該都會幫Duncan手？

佢發言時數係咪已經超過左前已完許清安既82秒？

lm